有藍絲親戚係都要打科興，有咩可以同佢講?

有藍絲親戚係都要打科興，
我有咩說話可以同佢講?

幾時有錢收

福氣黎，恭喜恭喜

快d去

叫佢人壽保險寫定你個名

支持佢咁愛國

同藍絲有乜好講？

RAP

祝佢來生都係中國人

快撚d

問佢幾時打 果幾日請日假去瞻仰遺容

支持佢，讚下佢，再反手鬧啲冇膽打縮沙嘅撚樣。等佢冇得縮

自拍上savehk

RIP

留番拜山先講

有冇興趣試下海上撒灰

下世小心d

rap

寫定輓聯 rap

有櫻紅飯食

唔打唔係中國人

吉儀粒甜可唔可以好食啲

吉儀粒*糖

可唔可以分啲比我

上契先?